{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000309",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10044611",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 나랑(NARANG)"
    },
    "text": "(新村フレックス)が23年5月にALLリニューアルで新村NARANGとして新しくやってきました。私たちは清潔で洗練された施設とサービスで快適な一日を提供します。宿泊施設は総客室数30室で、近くには梨大駅、西江大駅、新村駅、新村駅があります。韓国語が案内言語として提供されます。駐車場は機械式システムで運営されており、一部の車両に駐車制限があります。いくつかの客室にはバスタブがあり、順次仕上がります。訪問者のレビューによると、私たちは清潔で快適な施設と親切なサービスで有名で、大型テレビとネットフリックスのアカウントが提供され、映画を楽しむことができます。新村で最もきれいな宿の一つですが、料金に比べて部屋が狭い場合があります。喫煙者の匂いが残っている可能性があり、不便かもしれません。リニューアルで施設は良くなりましたが、防音が良くないので隣の部屋の音が聞こえるし、清潔度も少し落ちることがあります。チェックアウトに対する電話督促と不親切なサービスに対する不満がありますが、概して清潔で狭いことを除けば良い宿です。駐車は準中型車のみ可能で、ネットフリックスを含む高仕様PCとセスコおよび空気清浄機で快適な環境を維持できます。SUV、レイ、ソウル、および17インチ以上のホイールを装着した車は駐車できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "新村NARANGはいくつの客室がありますか？",
            "answer": "新村NARANGは総客室数30室あります。"
        },
        {
            "question": "新村NARANGの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "新村NARANGの近くには梨大駅、西江大駅、新村駅、新村駅があります。"
        },
        {
            "question": "新村NARANGの案内言語は何ですか？",
            "answer": "新村NARANGの案内言語は韓国語です。"
        },
        {
            "question": "新村NARANGは駐車場を提供していますか？",
            "answer": "新村NARANGは機械式システムで運営されている駐車場を提供していますが、一部の車両に駐車制限があります。"
        },
        {
            "question": "新村NARANGの客室にはバスタブがありますか？",
            "answer": "新村NARANGのいくつかの客室にはバスタブがありますが、順次仕上がります。"
        },
        {
            "question": "新村NARANGはどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "新村NARANGは清潔で快適な施設と親切なサービスが提供されており、大型テレビとネットフリックスのアカウントが提供されています。"
        },
        {
            "question": "新村NARANGはどのような評判がありますか？",
            "answer": "新村NARANGは清潔で快適な施設と親切なサービスで有名ですが、料金に比べて部屋が狭い場合があり、喫煙者の匂いが残っている可能性があります。"
        },
        {
            "question": "新村NARANGの施設はリニューアルされましたか？",
            "answer": "はい、新村NARANGの施設はリニューアルされました。"
        },
        {
            "question": "新村NARANGの施設には防音対策がされていますか？",
            "answer": "新村NARANGの施設は防音が良くないので、隣の部屋の音が聞こえることがあります。"
        },
        {
            "question": "新村NARANGではどのような車両が駐車できますか？",
            "answer": "新村NARANGでは準中型車のみが駐車できますが、SUV、レイ、ソウル、および17インチ以上のホイールを装着した車は駐車できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 406,
        "QA": 494
    }
}